# Chinese, Simplified translation of Search API (7.x-1.15)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Search API (7.x-1.15)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-13 18:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"
msgid "enabled"
msgstr "启用"
msgid "enable"
msgstr "启用"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Value"
msgstr "值"
msgid "Is"
msgstr "是"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "disabled"
msgstr "禁用"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Enable"
msgstr "启用"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Overview"
msgstr "概览"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgid "Search"
msgstr "搜索"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "none"
msgstr "无"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "Field"
msgstr "字段"
msgid "True"
msgstr "真"
msgid "False"
msgstr "假"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "View"
msgstr "查看"
msgid "ID"
msgstr "ID"
msgid "Exclude"
msgstr "不包含"
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "Module"
msgstr "模块"
msgid "Always"
msgstr "总是的"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"
msgid "Roles"
msgstr "角色"
msgid "Fields"
msgstr "字段"
msgid "Is less than"
msgstr "小于"
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "小于或者等于"
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"
msgid "Is greater than or equal to"
msgstr "大于或者等于"
msgid "Is greater than"
msgstr "大于"
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"
msgid "Count"
msgstr "次数"
msgid "Overridden"
msgstr "覆寫"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"
msgid "Processors"
msgstr "处理器"
msgid "Transliteration"
msgstr "音译"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"
msgid "String"
msgstr "字符串"
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名用户"
msgid "Operator"
msgstr "操作符"
msgid "Filters"
msgstr "过滤"
msgid "Integer"
msgstr "整数"
msgid "false"
msgstr "假"
msgid "true"
msgstr "真"
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"
msgid "Duration"
msgstr "期限"
msgid "Boost"
msgstr "Boost"
msgid "Processor settings"
msgstr "处理器设置"
msgid "First"
msgstr "第一"
msgid "Granularity"
msgstr "粒度"
msgid "Entity"
msgstr "实体"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"
msgid "Revert"
msgstr "恢复"
msgid "any"
msgstr "任意"
msgid "Days"
msgstr "天"
msgid "Months"
msgstr "月"
msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"
msgid "Hours"
msgstr "小时"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"
msgid "Role filter"
msgstr "角色过滤器"
msgid "Facets"
msgstr "切面"
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"
msgid "Read only"
msgstr "只读"
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"
msgid "disable"
msgstr "禁用"
msgid "URI"
msgstr "URI"
msgid "Stopwords"
msgstr "停止词"
msgid "Remove field"
msgstr "移除字段"
msgid "Decimal"
msgstr "小数"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"
msgid "Index"
msgstr "索引"
msgid ""
"You must include at least one positive keyword with @count characters "
"or more."
msgstr "您必须提供一个至少有 @count 个字符的关键字。"
msgid "Add server"
msgstr "添加服务器"
msgid "Server"
msgstr "服务器"
msgid "Language neutral"
msgstr "不区分语种"
msgid "Node access"
msgstr "节点访问"
msgid "Years"
msgstr "年"
msgid "contains"
msgstr "包含"
msgid "Machine name"
msgstr "机读名称"
msgid "Item type"
msgstr "项目类型"
msgid "Item language"
msgstr "类型语言"
msgid "Selection type"
msgstr "选择类型"
msgid "Add new field"
msgstr "添加新字段"
msgid "Index name"
msgstr "索引名称"
msgid "Relevance"
msgstr "相关度"
msgid "Is not one of"
msgstr "不在其中"
msgid "Index immediately"
msgstr "立即索引"
msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"
msgid "Boolean"
msgstr "布尔值"
msgid "Bundles"
msgstr "包"
msgid "Is one of"
msgstr "其中之一"
msgid "Search index"
msgstr "搜索索引"
msgid "Configuration status"
msgstr "配置状态"
msgid "Sum"
msgstr "总计"
msgid "Cron batch size"
msgstr "计划任务批次大小"
msgid "Display all values"
msgstr "显示所有值"
msgid "Hide view / Page not found (404)"
msgstr "隐藏视图/页面未找到(404)"
msgid "Display empty text"
msgstr "显示空文本"
msgid "Provide default argument"
msgstr "提供默认参数"
msgid "exposed"
msgstr "暴露的"
msgid "Limit list to selected items"
msgstr "将列表限制在所选的条目上."
msgid ""
"If checked, the only items presented to the user will be the ones "
"selected here."
msgstr "如果选中的话,那么只有这里所选的条目才会显示给用户."
msgid "Is all of"
msgstr "包含全部"
msgid "Is none of"
msgstr "不属于"
msgid "Current user's language"
msgstr "当前用户的语言"
msgid "Default site language"
msgstr "默认站点语言"
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉"
msgid "Show hierarchy in dropdown"
msgstr "在下拉列表中显示层级"
msgid "Select terms from vocabulary @voc"
msgstr "从词汇表@voc中选择术语"
msgid "Select terms"
msgstr "选择术语"
msgid "Unable to find term: @terms"
msgid_plural "Unable to find terms: @terms"
msgstr[0] "无法找到术语: @terms"
msgstr[1] "无法找到术语: @terms"
msgid "Unable to find user: @users"
msgid_plural "Unable to find users: @users"
msgstr[0] "找不到用户：@users"
msgid "Allow multiple values"
msgstr "允许多个值"
msgid "HTML filter"
msgstr "HTML 过滤"
msgid "Single term"
msgstr "单一词汇"
msgid "Multiple terms"
msgstr "多个词汇"
msgid "Indexed"
msgstr "已索引"
msgid "is empty"
msgstr "为空"
msgid "More like this"
msgstr "更多类似这个的"
msgid "New field"
msgstr "新字段"
msgid "Do you really want to delete this server?"
msgstr "真的想删除这个服务器吗？"
msgid "Do you really want to delete this index?"
msgstr "真的想删除这个服务器吗？"
msgid "Add index"
msgstr "添加索引"
msgid "An integer identifying the index."
msgstr "一个识别索引的整数。"
msgid "A name to be displayed for the index."
msgstr "索引显示的名称。"
msgid "A string describing the index' use to users."
msgstr "为用户描述索引作用的字符。"
msgid "The server was successfully enabled."
msgstr "服务器启用成功。"
msgid "The index was successfully enabled."
msgstr "索引启用成功。"
msgid "The index was successfully disabled."
msgstr "成功禁用索引。"
msgid "URL field"
msgstr "URL 字段"
msgid "Entity ID"
msgstr "实体ID"
msgid "is not empty"
msgstr "不为空"
msgid "There are no search servers or indexes defined yet."
msgstr "还没有定义搜索服务器或索引。"
msgid "Enter the displayed name for the new server."
msgstr "输入服务器显示的名称。"
msgid "Select if the new server will be enabled after creation."
msgstr "选择，如果在创建服务器后启用。"
msgid "Server description"
msgstr "服务器描述"
msgid "Enter a description for the new server."
msgstr "为服务器添加一个描述。"
msgid "Service class"
msgstr "服务类"
msgid "Choose a service class to use for this server."
msgstr "为这个服务器选择使用的服务类。"
msgid "Choose a service class"
msgstr "选择服务类"
msgid "Create server"
msgstr "创建服务器"
msgid "Please configure the used service."
msgstr "请配置使用的服务。"
msgid "The server was successfully created."
msgstr "成功创建服务器。"
msgid "The server could not be enabled. Check the logs for details."
msgstr "不能启用服务器，详情可以查看日志。"
msgid "enabled (!disable_link)"
msgstr "启用（ !disable_link ）"
msgid "disabled (!enable_link)"
msgstr "禁用（ !enable_link ）"
msgid "Service options"
msgstr "服务选项"
msgid "Enter the displayed name for the  server."
msgstr "为服务器添加一个用来显示的名称。"
msgid "The search server was successfully edited."
msgstr "成功编辑了搜索服务器。"
msgid "No values were changed."
msgstr "没有更改的值。"
msgid "Index description"
msgstr "索引描述"
msgid "Select the server this index should reside on."
msgstr "选择这个索引驻留的服务器。"
msgid "< No server >"
msgstr "< 无服务器 >"
msgid "Create index"
msgstr "创建索引"
msgid "The index could not be enabled. Check the logs for details."
msgstr "不能启用索引，详情可以查看日志。"
msgid "Index now"
msgstr "立即索引"
msgid "Couldn't index items. Check the logs for details."
msgstr "不能索引项目，详情可以检查日志。"
msgid ""
"An error has occurred while performing the desired action. Check the "
"logs for details."
msgstr "执行动作的时候发生了个错误，详情请检查日志。"
msgid "The index was successfully cleared."
msgstr "成功清理了索引。"
msgid "@server_name (disabled)"
msgstr "@server_name （ 禁用 ）"
msgid "The search index was successfully edited."
msgstr "成功编辑搜索的索引。"
msgid "Enabled processors"
msgstr "启用的处理器"
msgid "Processor processing order"
msgstr "处理器处理顺序"
msgid "Select fields to index"
msgstr "选择要索引的字段"
msgid "Add fields"
msgstr "添加字段"
msgid "The available fields were successfully changed."
msgstr "成功更改可用字段。"
msgid "Do you really want to disable this server?"
msgstr "真的想禁用这个服务器吗？"
msgid "The server and its indexes were successfully disabled."
msgstr "成功禁用了服务器还有它的索引。"
msgid "The server was successfully deleted."
msgstr "成功删除了服务器。"
msgid "Do you really want to disable this index?"
msgstr "真的想禁用这个索引吗？"
msgid "Searches on this index won't be available until it is re-enabled."
msgstr "这个索引上的搜索不可用直到重新启用这个索引。"
msgid "The index has been successfully deleted."
msgstr "成功删除了索引。"
msgid "Administer Search API"
msgstr "管理搜索 API"
msgid "Create and configure Search API servers and indexes."
msgstr "创建与配置搜索 API 服务器还有索引。"
msgid "Search server"
msgstr "搜索服务器"
msgid "The primary identifier for a server."
msgstr "这个服务器的主要识别符。"
msgid "The displayed name for a server."
msgstr "服务器的显示名称。"
msgid "The displayed description for a server."
msgstr "服务器的描述。"
msgid "The ID of the service class to use for this server."
msgstr "这个服务器所使用的服务类的 ID 。"
msgid "A flag indicating whether the server is enabled."
msgstr "标示服务器是否启用。"
msgid "The search_api_server with which data should be indexed."
msgstr "需要索引数据的search_api_server。"
msgid "A flag indicating whether the index is enabled."
msgstr "标示索引是否启用。"
msgid "Adds the item's URL to the indexed data."
msgstr "添加项目的 URL 到索引的数据里。"
msgid "Ignore case"
msgstr "忽略大小写"
msgid "Tokenizer"
msgstr "分词器"
msgid "An URI where the item can be accessed."
msgstr "项目可以访问到的 URI。"
msgid "Fulltext"
msgstr "全文"
msgid "Search API"
msgstr "搜索 API"
msgid "Create and configure search engines."
msgstr "创建并配置搜索引擎。"
msgid "Create a new search server."
msgstr "创建新的搜索服务器。"
msgid "Create a new search index."
msgstr "创建新的搜索索引。"
msgid "View server"
msgstr "查看服务器"
msgid "View server details."
msgstr "查看服务器详情。"
msgid "Edit server details."
msgstr "编辑服务器详情。"
msgid "Delete server."
msgstr "删除服务器。"
msgid "View index"
msgstr "查看索引"
msgid "View index details."
msgstr "查看索引详情。"
msgid "Edit index settings."
msgstr "编辑索引设置。"
msgid "Select indexed fields."
msgstr "选择索引字段。"
msgid "Delete index."
msgstr "删除索引。"
msgid "Provides a generic API for modules offering search capabilites."
msgstr "为模块提供一个通用的 API 提供搜索功能。"
msgid "Cannot search on a disabled index."
msgstr "不能在禁用的索引上搜索。"
msgid ""
"A field added by the search framework to let components determine an "
"item's language. Is always indexed."
msgstr "搜索架构添加的字段，让组件确定项目的语言。总是索引。"
msgid "An error occcurred in the Search API framework."
msgstr "搜索 API 架构中发生了一个错误。"
msgid "Whitespace characters"
msgstr "空白字符"
msgid "Ignorable characters"
msgstr "可以忽略的字符"
msgid "Index title attribute"
msgstr "索引标题属性"
msgid "If set, the contents of title attributes will be indexed."
msgstr "如果设置，标题属性的内容会被索引。"
msgid "Index alt attribute"
msgstr "索引 alt 属性"
msgid "Can't search an index which hasn't got any fields defined."
msgstr "不能搜索还没有定义字段的索引。"
msgid "Can't search a disabled index."
msgstr "不能搜索禁用的索引。"
msgid "Direct query"
msgstr "直接查询"
msgid ""
"The query is interpreted as a single keyword, maybe containing spaces "
"or special characters."
msgstr "查询被解释为一个单词，可能包含空格或特殊字符。"
msgid "- Use default -"
msgstr "-使用默认值-"
msgid "Disable server @name"
msgstr "禁用的服务器@name"
msgid "Delete server @name"
msgstr "删除服务器@name"
msgid "Disable index @name"
msgstr "禁用索引@name"
msgid "Delete index @name"
msgstr "删除索引@name"
msgid "Searched fields"
msgstr "搜索的字段"
msgid ""
"Select the fields that will be searched. If no fields are selected, "
"all available fulltext fields will be searched."
msgstr "搜索要索引的字段。如果没选择字段，所有可用的全文字段都可以被搜索。"
msgid "New field name"
msgstr "新字段名称"
msgid "... !excerpt ... !excerpt ..."
msgstr "... !excerpt ... !excerpt ..."
msgid "View mode"
msgstr "查看模式"
msgid "There are no configuration options for this service class."
msgstr "这个服务类没有配置选项。"
msgid "There seems to be something wrong with the selected service class."
msgstr "选择的服务类可能有错误。"
msgid "Display for searches"
msgstr "搜索显示"
msgid "For all except the selected"
msgstr "选择的摘要"
msgid "Only for the selected"
msgstr "只为选择的"
msgid "Search IDs"
msgstr "搜索 IDs"
msgid "Search facets"
msgstr "搜索切面"
msgid "Use the %name search index for filtering and retrieving data."
msgstr "使用%name搜索索引来筛选并寻回数据。"
msgid "The entity's ID."
msgstr "实体的 ID。"
msgid "Fulltext search"
msgstr "全文搜索"
msgid "Search several or all fulltext fields at once."
msgstr "一次搜索一些或全部全文字段。"
msgid "Search API Query"
msgstr "搜索 API 查询"
msgid "Query will be generated and run using the Search API."
msgstr "使用搜索 API 会生成查询并运行。"
msgid ""
"The following views were using the index %name: @views. You should "
"disable or delete them."
msgstr "下面视图使用%name索引：@views。你需要禁用或删除他们。"
msgid "Search views"
msgstr "搜索视图"
msgid ""
"Integrates the Search API with Views, enabling users to create views "
"with searches as filters or arguments."
msgstr ""
"整合搜索 API "
"与视图，让用户可以使用搜索作为过滤器或参数来创建视图。"
msgid "Use as"
msgstr "用作"
msgid "doesn't contain"
msgstr "不包含"
msgid "The machine name must not be a pure number."
msgstr "机读名称不能使用纯数字。"
msgid "Data alterations"
msgstr "数据改变"
msgid "Enabled data alterations"
msgstr "启用的数据改变"
msgid "Data alteration processing order"
msgstr "数据改变处理顺序"
msgid "Revert server @name"
msgstr "恢复服务器@name"
msgid "Do you really want to revert this server?"
msgstr "真的想恢复这个服务器吗？"
msgid ""
"This will revert all settings for this server back to the defaults. "
"This action cannot be undone."
msgstr "这会把这个服务器恢复到默认状态，这个动作不能被重做。"
msgid "The server settings have been successfully reverted."
msgstr "成功恢复了服务器设置。"
msgid "Revert index @name"
msgstr "恢复@name索引"
msgid "Do you really want to revert this index?"
msgstr "你真的想恢复这个索引吗？"
msgid ""
"This will revert all settings on this index back to the defaults. This "
"action cannot be undone."
msgstr "这会把这个索引的设置恢复到默认，这个动作不能被重做。"
msgid "The index settings have been successfully reverted."
msgstr "成功恢复了索引设置。"
msgid "The internally used machine name for a server."
msgstr "这个服务器在内部使用的机器名。"
msgid "The internally used machine name for an index."
msgstr "这个索引在内部使用的机器名。"
msgid "Server ID"
msgstr "服务器 ID"
msgid ""
"The machine name of the search_api_server with which data should be "
"indexed."
msgstr "需要索引数据的 search_api_server 的机器名。"
msgid "Default node index"
msgstr "默认节点索引"
msgid ""
"An automatically created search index for indexing node data. Might be "
"configured to specific needs."
msgstr "索引节点数据的自动创建的搜索索引。可以为特定的需求来配置。"
msgid "(No information available)"
msgstr "（ 没有可用的信息 ）"
msgid ""
"A date in any format understood by <a href=\"@doc-link\">PHP</a>. For "
"example, \"@date1\" or \"@date2\"."
msgstr ""
"<a href=\"@doc-link\">PHP</a>能懂的任何日期格式。例如： "
"\"@date1\" or \"@date2\" 。"
msgid ""
"Date year range must be in the format -9:+9, 2005:2010, -9:2010, or "
"2005:+9"
msgstr ""
"日期年份范围的格式必须为-9:+9, 2005:2010, -9:2010, "
"or或2005:+9。"
msgid "Callback settings"
msgstr "回调设置"
msgid "Please update the Entity API module first."
msgstr "请先更新 Entity API 。"
msgid "Display error message"
msgstr "显示错误信息"
msgid "Hide block"
msgstr "隐藏区块"
msgid ""
"The index was successfully created. Please set up its indexed fields "
"now."
msgstr "索引成功创建，现在请设置索引的字段。"
msgid "Complete entity view"
msgstr "完整实体查看"
msgid ""
"Adds an additional field containing the whole HTML content of the "
"entity when viewed."
msgstr "查看时添加额外字段包含实体全部HTML内容。"
msgid "Bundle filter"
msgstr "包过滤器"
msgid ""
"Exclude items from indexing based on their bundle (content type, "
"vocabulary, …)."
msgstr ""
"基于他们的捆绑（ 内容类型，分类词汇表 "
"）从索引中去除项目。"
msgid "complex query"
msgstr "复杂查询"
msgid "Facets block"
msgstr "切面区块"
msgid "Display facets for this search as a block anywhere on the site."
msgstr "为这个搜索用区块来显示切面。"
msgid "Search page path"
msgstr "搜索页面路径"
msgid ""
"The menu path to which search facets will link. Leave empty to use the "
"current path."
msgstr "链接搜索切面的菜单路径，留空则使用当前路径。"
msgid "Facet field"
msgstr "切面字段"
msgid "Use current path"
msgstr "使用当前路径"
msgid "Contained fields"
msgstr "包含的字段"
msgid ""
"You have to select at least one field to aggregate. If you want to "
"remove an aggregated field, please delete its name."
msgstr "你必须至少选择一个字段来合计，如果你想移除一个合计字段，请删除掉它的名称。"
msgid "Entity HTML output"
msgstr "实体 HTML 输出"
msgid "The whole HTML content of the entity when viewed."
msgstr "浏览时的实体的全部 HTML 内容。"
msgid "Which items should be indexed?"
msgstr "需要索引哪个项目？"
msgid ""
"Items indexed by this index don't have bundles and therefore cannot be "
"filtered here."
msgstr "这个索引所索引的项目没有捆绑，所以不能被过滤。"
msgid "If set, the alternative text of images will be indexed."
msgstr "如果设置，图像的替代文本会被索引。"
msgid ""
"Specify characters which should be removed from fulltext fields and "
"search strings (e.g., \"-\"). The same format as above is used."
msgstr ""
"指定在从全文字段和搜索字符要移除的字符（ "
"例：\"-\"  ）。使用跟上面一样的格式。"
msgid "The entered text is no valid regular expression."
msgstr "输入的文本不是正确的正则表达式。"
msgid ""
"If selected, users can enter multiple values in the form of 1+2+3 (for "
"OR) or 1,2,3 (for AND)."
msgstr ""
"如果选择，用户可以在表单中输入多个值。1+2+3 （ 或 "
"） 或者 1,2,3 （ 与 ）。"
msgid "Add related fields"
msgstr "添加相关字段"
msgid "Index items immediately"
msgstr "立即索引项目"
msgid "A flag indicating whether the index is read-only."
msgstr "区别索引是否只读的标示。"
msgid "Aggregated fields"
msgstr "聚合字段"
msgid ""
"Gives you the ability to define additional fields, containing data "
"from one or more other fields."
msgstr "让你可以定义额外的字段，包含一个或多个字段的数据。"
msgid "Added a \"read only\" property to index entities."
msgstr "添加 \"只读\" 属性到索引实体。"
msgid "Find similar content."
msgstr "查找类似的内容。"
msgid "Fields for Similarity"
msgstr "类似的字段"
msgid ""
"Select the fields that will be used for finding similar content. If no "
"fields are selected, all available fields will be used."
msgstr "为查找类似内容选择字段，如果没选择字段，会使用所有的字段。"
msgid ""
"Provide a stopwords file or enter the words in this form. If you do "
"both, both will be used. Read about !stopwords."
msgstr "提供一个禁用词表文件或在这个表单里直接输入。如果两种方法都用了，都会被使用，阅读关于!stopwords。"
msgid "stop words"
msgstr "禁用词表"
msgid ""
"This must be a stream-type description like "
"<code>public://stopwords/stopwords.txt</code> or "
"<code>http://example.com/stopwords.txt</code> or "
"<code>private://stopwords.txt</code>."
msgstr ""
"必须是数据流类型的描述，像这样：<code>public://stopwords/stopwords.txt</code> "
"或 <code>http://example.com/stopwords.txt</code> 或 "
"<code>private://stopwords.txt</code>."
msgid ""
"Enter a space and/or linebreak separated list of stopwords that will "
"be removed from content before it is indexed and from search terms "
"before searching."
msgstr "输入空格或者换行来分开禁用词，这会在索引前和搜索词汇前从内容中移除。"
msgid "Stopwords file"
msgstr "禁用词表文件"
msgid "The file %uri is not readable or does not exist."
msgstr "文件%uri不可读或不存在。"
msgid "Exclude unpublished nodes"
msgstr "排除未发布的节点"
msgid "Date selection form element"
msgstr "元素数据选择"
msgid "Is empty"
msgstr "为空"
msgid "Is not empty"
msgstr "不为空"
msgid "Do not write to this index or track the status of items in this index."
msgstr "不要写入这个索引或跟踪在这个索引里的词汇的状态。"
msgid "The type of items stored in this index."
msgstr "存储在这个索引里的项目的类型。"
msgid "Index hierarchy"
msgstr "索引层级"
msgid "Allows to index hierarchical fields along with all their ancestors."
msgstr "允许索引层级字段还有它们的祖先。"
msgid "Language control"
msgstr "语言控制"
msgid "Lets you determine the language of items in the index."
msgstr "让你确定在这个索引里的项目的语言。"
msgid "search_api"
msgstr "search_api"
msgid "An illegal user UID was given for node access: @uid."
msgstr "一个不合法的用户 UID 给到节点权限：@uid。"
msgid "Search service: @name"
msgstr "搜索服务：@name"
msgid "Filter by @type."
msgstr "按@type过滤。"
msgid ""
"Since this index is at the moment disabled, no facets can be "
"activated."
msgstr "由于当前禁用了这个索引，所以不能启用切面。"
msgid "This index uses a server that does not support facet functionality."
msgstr "索引使用服务器不支持切面功能。"
msgid ""
"Integrate the Search API with the Facet API to provide facetted "
"searches."
msgstr "整合搜索 API 和切面 API来提供切面搜索。"
msgid "Bypass access checks"
msgstr "绕过权限检查"
msgid "Language field"
msgstr "语言字段"
msgid "Select the field which should be used to determine an item's language."
msgstr "选择需要使用确定项目的语言的字段。"
msgid "Indexed languages"
msgstr "索引的语言"
msgid "Node access information"
msgstr "节点权限信息"
msgid "Data needed to apply node access."
msgstr "需要应用节点权限的数据。"
msgid "Indexed @entity_type"
msgstr "索引的@entity_type"
msgid "Service class @id specifies an illegal class: @class"
msgstr "服务类@id指定了不合法的类：@class"
msgid "Data alteration @id specifies illegal callback class @class."
msgstr "数据改变@id指定了不合法的回调类@class。"
msgid "Processor @id specifies illegal processor class @class."
msgstr "处理器@id指定了不合法的处理器类@class。"
msgid "Unknown index with ID @id."
msgstr "未知索引ID@id。"
msgid "Unknown or invalid item type @type."
msgstr "未知或无效项目类型@type。"
msgid "User @name tried to execute a search, but cannot access content."
msgstr "用户@name去执行搜索，但不能访问内容。"
msgid ""
"The search service \"@class\" does not offer \"More like this\" "
"functionality."
msgstr "搜索服务\"@class\"不提供\"更多相似\"功能。"
msgid "No known property information for type @type."
msgstr "@type类型没有已知属性信息。"
msgid "Items not known for type @type."
msgstr "@type类型的未知项目。"
msgid ""
"Invalid index @index of type @index_type passed to data source "
"controller for type @this_type."
msgstr "@index_type类型的无效索引@index，@this_type类型传递到数据源控制器。"
msgid "Entity type @type doesn't specify an ID key."
msgstr "实体类型@type没指定一个 ID 键。"
msgid "Entity type @type doesn't specify a type for the @prop property."
msgstr "实体类型@type没有为@prop属性指定类型。"
msgid "Entity type @type uses list field @prop as its ID."
msgstr "实体类型@type用列表字段@prop作为它的 ID。"
msgid "Unknown server @server specified for index @name."
msgstr "指定索引@name未知@server服务器。"
msgid "Couldn't index values on '@name' index (index is disabled)"
msgstr "不能在@name索引上索引值（ 索引已禁用 ）"
msgid "Couldn't index values on '@name' index (no fields selected)"
msgstr "不能在@name索引上索引值（ 没有选择的字段 ）"
msgid "Undefined data alteration @class specified in index @name"
msgstr "@name索引指定了未定义数据改变@class"
msgid "Unknown callback class @class specified for data alteration @name"
msgstr "为数据改变@name指定了未知回调类@class"
msgid "Undefined processor @class specified in index @name"
msgstr "在索引@name上指定了未定义处理器@class"
msgid "Unknown processor class @class specified for processor @name"
msgstr "为处理器@name指定了未知处理器类@class"
msgid "Unknown parse mode: @mode."
msgstr "未知解析模式：@mode。"
msgid "Trying to search on field @field which is no indexed fulltext field."
msgstr "搜索没有索引全文字段的@field字段。"
msgid "Trying to sort on unknown field @field."
msgstr "排序未知@field字段"
msgid "Trying to sort on field @field of illegal type @type."
msgstr "排序非法类型@type的@field字段。"
msgid ""
"Impossible combination of filters and languages. There is a filter for "
"\"@language\", but allowed languages are: \"@languages\"."
msgstr ""
"不能组合过滤器和语言。\"@language\"有过滤器    "
"，但不允许的语言是\"@languages\"。"
msgid ""
"Search server with machine name @name specifies illegal service class "
"@class."
msgstr "机读名@name的搜索服务器上指定了非法服务类@class。"
msgid "(Caution: This may perform very poorly for large result sets.)"
msgstr "（ 警告：庞大的结果集执行效率极差 ）"
msgid "List additional actions"
msgstr "列出额外的动作"
msgid "Number of items to index"
msgstr "索引的项目数"
msgid "Number of items per batch run"
msgstr "批次运行的项目数"
msgid "The item to index."
msgstr "索引的项目。"
msgid ""
"The index on which the item should be indexed. Leave blank to index on "
"all indexes for this item type."
msgstr "需要索引项目的索引，留空则会索引这个项目类型的全部索引。"
msgid "Index an entity"
msgstr "索引一个实体"
msgid "Indexing items"
msgstr "索引项目"
msgid "Completed about @percentage% of the indexing operation."
msgstr "完成了大概@percentage%的索引操作。"
msgid ""
"An error occurred while trying to index items. Check the logs for "
"details."
msgstr "索引项目时发生错误，详情可以去查看日志。"
msgid "Couldn't create a batch, please check the batch size and limit."
msgstr "不能创建批处理，请检查批处理尺寸和限制。"
msgid "Multi-valued field"
msgstr "多值字段"
